加人工係耳邊講

鬼信呀？